我報案 (張錦良 48328)話唔知會唔會有trap喎 點算好

話說2019年9月8號夜晚8點左右
我見屋企樓下有好多違例泊車
因為我屋企附近好多老人院
我怕d呀sir老豆老母係上面住
有咩事白車入唔到去
佢地老豆老母因為救唔切死左就唔好啦

咁我咪盡好市民責任打去999
點知經999轉介後 48328 張錦良 沙展 就cut左我三次線
但好死唔死48328 張錦良 沙展 第三次cut線又冇禁好個制
比我聽到呢句野↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

留意1:02

點算好

好驚警察叔叔d爸爸媽媽有事
定係佢地爸爸媽媽係trap

可起底 張錦良

影哂車牌 E-Mail去交咨會投訴組 督狗抄牌

push

洗唔洗咁驚呀

所有報案都係TRAP

樓主咁撚勇嘅

PUSH

仲有999話佢地係負責紀錄
個警署做唔做野係佢地決定
唔怪得知元朗係咁啦

我係良好市民 有罪案我一定會報警架

驚就辭職唔好呃人工

驚就唔好做

去邊投訴？

推

普通報案都咁撚柒串
唔怪得犯罪率咁低 有事報警都比人屌走啦

我都R晒頭
999叫我去投訴警察科
但投訴警察科又唔係24小時既
如果警察叔叔斬人都唔理點算
不過721好似就係咁

斬人會唔會有trap

討論！想讚警察！

要返工會唔會有trap

BTW 張蛇算唔算係中計黨

張蛇:你去處理違泊? 中計啦

唯有再打999打到有人跟

睇黎有唔少麻包袋事件

999話唔跟 佢地只係紀錄

佢地而家好撚驚

嘩屌 擺明報案都唔理

究竟點解香港要差佬

阿蛇今日返工就係坐 office 睇咸網，想 trap 阿蛇出去，唔駛旨意

trap

班狗識英文？

老豆

呀蛇掛住睇咸網都唔救自己老母

行出街都係trap 不如成世喱係狗竇算啦

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

唔好推

佢臨收線扮收得唔清
屌你老母
以為收左線之後咁撚清

巴打口才好勁

捕獸器早已預備

極醜惡

起佢底未？

唔知張蛇係唔係仲係警署避trap

笑撚死 驚就唔好做狗啦 怪唔知得會依家報警就係得紀錄原來係驚有trap

Send 比蘋果記者

驚有trap 咪派隊防暴封左條街既入口，掟一輪催淚彈，然後派隊速龍打鳩行過既人打到起唔到身，你48328先慢慢行入去抄牌囉
阿sir 做嘢唔洗我教啦

幾醒
驚俾人伏
成世匿係狗竇坐係到有幾皮野收
納稅人俾錢

告？

Pish

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

支持樓豬好波

下次佢地死老豆老母一定係trap嚟

驚就唔撚洗做？

攞

張蛇係中計黨

係囉，啲警一查就知你係邊個

我良好市民見到有違例泊車
報案叫呀蛇去處理唔得咩

樓主一世平安

梁成恩單嘢之後都已經行孖咇，有冇咁撚驚，定係驚有兩個麻包袋準備

哇 看更阿伯d口音黎嘅

警犬識講英文

點知有冇trap，出糧比你係為左比你日日留係狗屋hea同出街打示威者嫁

打左去投訴警察課又冇人聽
打去申訴專員公署又投訴唔到投訴警察課
其實會唔會投訴警察課比暴徒攻占左